入黎分享下你食過幾多條女！

我先！0條

俾兩日時間我數

三條

你左右手唔係有兩隻女咩

數唔到

唔計ex

6條

一隻手指數得曬既野
你都要2日
係邊間庇護工場整緊曲奇？？

100條

>1
其中1條係伯母

不安 食人

3條...

10件

7
3處

15

個處人地7你3？

Over 9000

0

3

叫雞多到數唔哂 算唔算？